app 跟手機封

想問有D app 跟手機封
再開AC 佢都即刻就封. 呢D有冇咩方法破解到?
(只係好奇)

唔明樓主up乜 封乜

封ac🤣🙈